有幾多人鍾意放屁嘅感覺？

好似空氣炮咁一野轟出體外

一個唔小心轟埋d屎出黎

有屁就要大大力放

我試過

你個名

無人覺得好似噁D胃氣出黎咁
出晒黎就舒服晒

習慣拉長且有節奏地放，娛人娛己。亦唔怕咇咗啲屎出嚟。

有時真係會唔小心

呢個都好正好舒服

練埋個菊花肌肉控制

想知唔小心轟埋d屎出黎個d,之後點算,d屎味咪...

自己陣味有安全感

搭車放最爽
有acceleration根本唔知係邊個放

全公司開會時，
boss喺上邊訓話，放無聲屁出去，
個個聞到唔敢出聲，仲表情如沐春風！

好多年前試過太大力放埋屎出嚟，從此就慢慢漏出黎算